日常動畫黎講

斉木楠雄的災難真係冇得輸
集集都睇得好開心
好耐都未試過咁開心

幾好

照橋家班人出黎個啲集數最開心

集集都開心笑撚死
燃堂 りき

仲要日番咁播
日日都有幾分鐘笑下

每個人物都好有個性
主角個公公

齊木大明神

聲優加乘

學園女王 照橋心美

希望唔會變成而家個銀魂咁啦

lm

Judgement Knight of

男子高校生的日常

叉燒

中二病仔同照橋d集數最好笑